點睇次次一出門就話要屙屎嘅人

係咪出門口太緊張 所以急屎？

似遲到搵藉口

唉

呢啲正撚樣

係啦 有咩可能出親門7-8成都屙屎

咁可能心理緊張搞到急屎

咁唯有希望佢以後都便秘

佩雷斯主席

點解係佢